好想好想同每一位兄弟姊妹講句加油！！！

我地愈黎愈處於劣勢
但唔代表我地會輸
生於亂世
只要我地團結
無野可以阻到我地真真正正既香港人
各位兄弟姐妹加油
加油！加油！加油！